今晚兩大超新星對砍

蘭蘭 vs 皮皮
邊個會入多d波